[Good News] 梁天琦在重審中脫罪，毋需加監！！！

一年多經歷兩次審訊的梁天琦，去年因暴動和襲警罪被判囚6年。
惟該案陪審團未能就其中1罪達成大比數裁決，該罪需重審，並和「美國隊長」容偉業涉暴動案合併。
梁在是次重審脫罪，毋需加監。而梁天琦的律師透露，梁預計於2022年1月19日出獄，同時他已就原審的定罪提出上訴。

天琦

唔明 即刻點

2022年or less

想點

想問下做乜9?

即係打甩咗其中一樣
2022年預計可以出獄，但個刑期仲可以再上訴

本身幾時出？

Old news?

我啱啱先睇到

Old news

old news

柒咗唔好推

屌 拉 old news

laughed

咁宜家有消息未呀
仲要等幾耐

拉